本人建議辱警罪加碼覆蓋全港公務員，市民將來辱罵公務員或違法

就屌你老母

我覺得應該加多條未課金罪
override貪污條例嘅
要求政府service要先sip500

不如鬧人就係犯法 到時社會就會好和諧

講野就犯法
咁一定冇人鬧交

窮人可被鬧，窮是原罪

應該Point 13以上Officer 唔俾鬧

台灣有公然侮辱罪

考慮

咁柒婆咪唔鬧得下屬？

高級者轄免

點解唔cover哂所有職業姐
創造和諧社會
老闆唔可以diu員工

老闆：唔俾我屌就炒鳩你

好彩冇話唔比辱罵破產人士

建議對官府行返跪拜之禮

現實相反